大家有冇藍牙耳機介紹

想跑步個陣用，藍牙耳機好似方便d
Airpods唔洗
朋友話pantronics都幾好，有冇巴絲用過或有其他介紹

Plantronics